一人一個以前年代謬誤

以前好多時電視傳媒又或者屋企人都會叫你唔好做呢樣嗰樣，又話專家話乜乜七七，大個先知個撚個都係吹水呃飯食

例如:
以前屋企人成日話食飯唔準睇電視
話會影響吸收
我而家日日都對住電話食飯
個肥仔波就愈嚟愈大

話港女無波
申：我條條港女gf都大波

細個電視教做眼部運動
隻眼上下左右咁郁十幾分鐘
話可以減近視所以俾老豆迫我做咗成年
一度都冇減過

話港女N手閪
申：條條港女gf都處女

會影響吸收係因為多數人分心望電視個陣會咀嚼少啲難消化

食飯後跳會盲腸炎

含撚會有bb

食咗生果啲核會喺個頭頂生出嚟

呢個真係好on9
食完飯跑步扯到橫隔膜就話盲腸炎